一人一推介係香港好食嘅日式拉麵烏冬

多鍾意飲飲食食嘅絲打巴打可以入group 交流吓邊間拉麵Or 烏冬店好食

唔入group既可以喺下面cm 低你推介嘅食店同埋有關資料： （copy 下面）
1～店名（地區）：
2～平均消費價錢：
3～非食不可嘅撚手菜：
4～補充資料：（optional)

無tg
1～店名（地區）：一虎
2～平均消費價錢：$100
3～非食不可嘅撚手菜：白虎
4～補充資料：叉燒飯好味道